# Тестовое задание 
1. Переключитесь на ветку add-page-with_form. 
2. Откройте страницу index.html в браузере. 
3. Найдите на странице элемент с id=important, значение ```data-value``` этого элемента введите в поле ввода на странице и нажмите кнопку submit
4. Найдите значение хедера ```secret``` в ответе от сервера. 
5. Найдите значение data-value элемента с ```id=special``` на странице 
6. Сделайте запрос с помощью утилиты Postman. Вам нужно отправить запрос на адрес ```https://everbly.com/qa-test-task/stage-2```
с двумя параметрами: get-параметром ```secret```,  со значением, найденным на шаге 4 и post-параметром ```special``` со значением ```data-value```, найденным на шаге 5
7. Ответ, полученный от сервера является результатом выполненной проверки.
